杜洋澤(杜哥)棟篤笑冇人講？ 大約波台的確死了

唉 屌晒你垛老母

呢條撚樣黎

杜林普我就識

杜蕾斯我就識

樓上鄉郊燈

杜德偉我就識

你把口啞噶？無人講咪你講囉𨳒你嘍呣

有咩嘉賓？

笑死朕好睇啲

係喎

收聲啦樓主 乜7都死

冇人講咪你講囉屌你老母

條念腸專食饅頭

樓上鄉家橙

你仆街

on9 大波man咁撚bulk都淆左大亨 杜狗收嗲啦佢冚家鏟都收唔到大亨皮

佢連大波man都唔敢打 操咁大隻有撚用咩

杜狗160操對波仔以為自己好大只大享體育救港個期佢仲飲緊奶咋

佢個網台摺埋我第一介開香檳慶畜

得把口 轉頭真係打交佢咪又係請槍

我地去收佢皮？